金融才俊租北角尚譽193呎海景戶 呎租76元

香港置業北角城市花園分行首席分區董事林文奇表示，北角尚譽臨近維港，而且鄰近港鐵站，交通方便，吸引不少外區客進駐。該行剛促成的一宗尚譽海景單位租務成交，外區客斥1.47萬元承租，實用租約76元，屬市價成交。

上述單位為尚譽高層A室，望海景，開放式間隔，實用面積約193平方呎。林文奇指，業主以約1.53萬元放租約4個月後吸引外區客洽詢，雙方議價後減價600元，以1.47萬元租出，實用呎租約76元，減幅約4%。據悉，新租客為一名金融才俊，心儀單位旺中帶靜，故睇樓1次後火速決定承租。

資料顯示，原業主於2018年11月以約558.46萬元購入上述單位，現享回報逾3厘。

華匯系啲人?

擺明拎嚟有時做嘢夜咗
係到訓
或食女用

萬五蚊租劏房
點解唔租酒店？

約炮乾淨d

放租左四個月先有人租...

而家業主好難做

除返開每月得1.1萬租，一早減價仲有著數